[突發]張震獄出新歌支持反送中！！

阿嶽真的很嚴格

明明唱緊台灣後生仔嘅歌
關香港咩事？
佢地兩個仲要上去搵人仔架

我覺得很普通

我覺得不行

台灣同香港嘅關係
唇亡齒寒

真係以為全世界望住你香港

唔好咁膚淺啦
張震嶽唔單止係一個台灣歌手，一個rapper
更重要嘅係，佢係一個文化推手
當年大陸越禁越紅

就係要唔關事都要扯到關佢事
而家咩年代?
扯到台灣ptt搵埋張震嶽開聲撐香港人都得呀